[理性討論]點睇2017金球獎

巴塞歐聯應該都玩完 聯賽未必追到皇馬 美斯可能剩係得國王盃
皇馬聯賽有機 歐聯未知 但C朗今年個態好似麻麻地
今年會唔會有機會唔係佢地2個玩曬 殺出第3個人?

今年歐聯應該再唔係皇疤拜
所以金球獎好大機會唔再係小花牙朗

睇下C朗係洲際國家盃行到幾遠 根本係年尾有投票期踢得好突出就夠

希古恩？

冇國家大賽
估計都係睇歐聯
應該係時候結束美斯c朗時代
巴塞收左皮，蘇9屁馬冇份
皇馬bale傷多過踢
拜仁唔似會贏冠軍
下體會跌watt 基沙文冇份
四大黎講夏世三最勁，可惜冇踢歐聯
結論：估唔到
真心係值得期待一個新球王

華拉提有機

似係基奧特

可能係歐聯冠軍一員

不能同意更多